htc m7想換機，用咩好?

部m7大大話話都用左就黎4年
成日冼手跌機搞到神神地
有啲想換機
朋友話一係se一係htc 10

我自己本身唔太鐘意打手機game
平時都係搭車上網聽歌同去旅行影相

咁多位覺得邊部好啲?有其他意見都得
最好budget係4000內

等多兩個月nokia

1+3t

se? iPhone se得4吋Mon. 你用得慣嗎？

上個月M7 轉oneplus 3t

M7換se 上年5月換

有啲同學都叫我用Nokia
但nokia唔係出名貴咩
太耐無留意手機

兩位巴打都話1+3t
大陸機安唔安全?
另外唔怕啲大陸apps偷個人資料?

另外1+3t有咩特點?

用後感如何

M7巴絲快啲入黎

聽歌唔洗諗 買 htc10啦
相機 10仔都好好 有ois影埋夜晚

我都覺得係htc 10

用緊se
細mon睇字唔係太好
升左ios 10後核電不再

10啦
btw我部m7瓜咗 換咗xperia x compact
想用細機又唔想用iphone 真係少選擇

M7 2014年5月入手，依家死下死下咁
上年啲m7用家全部轉會6s 6s+
好少人轉m9/10
依家我部m7由100變0只需2小時多少少
諗住入手pixel xl
三星爆炸
Lg死底板
Iphone冇3.5
Htc 10個制又按不下，流暢度又同m7一樣，又冇咩雙鏡呀，咩feature都冇曬，又冇曬sense，原生又唔係，分分鐘摺埋冇曬更新
真係 摺啦向下亡

依家得翻向下亡原廠type c線，你老味我已經用黑色向下亡原廠充電器，仲邊道有原廠線搵
啲電兩個鐘左右玩完
我點夠你玩呀向下亡
一係轉會pixel xl,一係就10仔
研究買唔買到pixel先 唔得就硬食10

pixel好貴wo
我有諗過6s
但6s好似唔係太抵

你要原廠線做乜？乜usb線都差到電
我部m7玩pokemon go玩到90%電自動關機
自己去淘寶買代用電换
不過最後都係换左1+3t

望望右上角 usb慢速差電
條撚屌當咗所有黑色原廠插頭加任何線當係插電腦入面差最慢的慢速差電，望住要1天先差到100%，我即刻

依家來說係好抵好抵，而且照舊4.7吋
Pixel冇行貨先死得 局選其他

本身就想單手用
同想試iOS
用落幾好無咩特別

mate 9 pro
oneplus 3t
冇得輸
叫人買apple lg 果d真係

HTC 10 for sure
我都係m7 轉10

仲用緊m7

one x同m9已經令我對HTC失望

大陸機wo爸打

今日買左mate 9 不錯
mate9 pro 6千幾直係買唔落

m7換mate9

仲有無其他m7巴

一早換左iphone 6s plus 啦

M7 轉iphone 電最差嘅6s 對比之下都覺得6s 核電

Red 7 留名

M7轉7+
部機用左三年半，因為粒電連普通咁用whatsapp兩個鐘就無曬電，再加上開始lag機所以先換
依家7+核電黎，用成日都得

唔用iphone 真係搵自己笨，部部android 都有缺憾

駁埋apple watch 有十幾個電話 加幾十個whatsapp
無打機
check 下e mail 都用到一日

乜撚野向下亡，好好笑？

iPhone都有缺憾喎

真係唔明點會有人不斷叫換呢2部,
用得m7都係想單手, 呢2部成5.5, 6吋

小缺陷同大缺憾比，大則爆炸燒底板，小則電流聲

M7轉se
一月既事

唔好理啲低能仔喇

成日將iphone d問題視而不見
愈做愈差有目共睹 日日見比人屌ios 10 垃圾
比咁撚貴買部機仲要幫手維穩真係得啖笑

m10啦 依家做緊3xxx 無得輸 更新到android 7.0連裝apps 慢呢個問題都無埋 而且相機好掂 不過要自己上網裝翻sense input(如果你用開m7htc原廠輸入法)
利申:m7 2014年年中買 用到2016年7月換 個時仲用得不過舊電 間中仲會開下 依家用緊m10

m7 4.7吋真係好perfect
有無D差唔多大細嘅推介?

SE用得慣唔慣?
我拎人部機玩過下,打字好易錯咁

其實我舊電仲係好好,用到一日
但係跌太多,搞到開WTSAPP都要load好耐先想轉

10仔手感如何?
我拎人個部用過下,5.2吋好似差少少先可以用姆指COVER成個MON

咁*** 爆炸，L 豬bootloop 又點睇？

部機背有孤度 單手用好好手感 去揸下實機先啦

又無人叫你買 三星L豬

m7瓜咗 買咗部xperia x compact
效能唔夠旗艦咁勁 但係都好順
唔打機嘅話 舊電都好襟
而家市面上都冇乜5吋樓下 好難先揀得落手